央視訪問途人 男子：我很幸福

求生欲極強

唔明

背後有幾多支槍指住佢?

我全家都好幸福喎

問都未問就知要答咩

自動波

遇到cctvb大家都可以咁答

我們最幸福

很性福

已經想像到吳幸美周圍隊個咪問人嘅畫面

但高官個個抑鬱死

未開口問，已知記者會問啲仆街嘢，真係神

我全家都好幸福

未批準你出聲你答咩
又要被消失

條友個樣好似我個prof.

大陸仲叫緊人同志嘅咩
仲以為得返中共文宣先會咁稱呼

CCTV咪中共文宣機構

有啲心寒 笑唔出

都交唔到戲，刑事拘留十日

我夠知新聞聯播叫習近平同志啦
真正出街嘅報道梗係用同志
但街頭扑咪私下傾計通常講先生小姐
上面好少仲開口埋口叫人同志 因為有歧視意味

大陸狗無一個係無辜既

私下訪問？央視呀師兄..
同你講野就好似「我知呀但係佢次次都係比兩碟唔係應該比4碟既咩」「任嗌架喎」「我知呀...」
知你老味呀

會
試過係香港有大陸人問路
一開聲就話同志

Cls 央視平時訪問都唔係叫人同志架
我工作需要所以間中要睇新聞聯播
佢地街訪都好輕鬆下架 好少叫人同志

港共一家親。

我反而聽得最多係老兄

開得聲叫同志都唔荒好嘢啦

中国有人唔幸福嘅咩

中國人長期活在極權下
用 荒謬同幽默 面對生活
已經習以為常

相反
香港人一旦離開
英國百幾年來既保護罩
就變得進退失據

咩狗工要睇新聞聯播
駐連登五毛代表呀

又屈毛
雖然都係份狗工 跑下大陸新聞咁囉
滿意未呀

條on9咁都要起槓
一邊睇BBC 一邊睇新聞聯播 又要話過佢知咩

即係文妓啦... 有冇寫過咩野欺騙港人令自己死全家

做記者就係文妓？
你老母係女人即係雞啦

香港記者唔係文妓？ 今時今日冇撚用冇個有骨氣， 同教蓄一撚樣垃圾
食屎啦文妓

有冇片

唔知你做咩工咁道德高尚啦
起碼我做嗰間喺香港叫最夠薑嗰幾間之一
名就唔開啦 反正我又唔係做FT
香港記者食曬屎嘅話你就真係得返中央台同人民日報睇啦

有陣時連登仔真係咪撚咁政治潔癖
越反共越想獨立嘅話更應該睇多啲大陸新聞
了解下中共官場有咩風吹草動
先可以乘虛而入
我夠支持港獨啦 你估我睇得好過癮？
冇人叫你睇完要信曬
上面班人都唔撚信新聞聯播啦
只係有啲大新聞 好似上次金仔秘密訪華
都係由央視報道先知 睇完識消化架嘛
唔通佢話中朝關係固若金湯我就照抄咩